其實6月9號遊行係咪應該拎埋歐盟國旗去？

我覺得要俾國際社會知道香港人嘅立場係同歐盟一致

再加上咁做港共應該唔敢咁隨便話係暴徒 我諗

除咗代表自己發聲亦都係支持歐盟嘅干涉係正確

仲唸緊拎唔拎好

不如俾啲意見

Agree

你拎，就比政府話有外國勢力干涉，話你呢班都係歐盟的人

可以拎埋彩虹旗，順便一次過搞埋

拎埋美國旗

拎埋強國旗，D狗hi你一下都仆街

我都覺應該要

反正柒婆係咪都話有外國勢力干涉架啦

支持其他國家對香港嘅意見都唔得咩

無知一問 遊行個時舉外國旗 係世界遊行常態